{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(관산동) 산드라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後7時で、チェックアウトは午前12時です。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上で予約しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否にはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認でき、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、当該事項に対する不利益については当社では責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑えてください。 客室の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後7時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過する場合、何が起こりますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について、どうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上で予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否にはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認でき、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、責任はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、当該事項に対する不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えてください。"
        },
        {
            "question": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 429
    }
}